[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [21] 冇得再清算歐洲人了

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

清算名單：
暫缺

從今以後有清算

Lm

LM

阿福老公IT狗，一鍵留名！

清算你自己咪得囉

清一色有負評，痴線

屌你張圖唔敢係街睇

恥力不足

是日好靚午餐 費城芝士牛肉三文治 配 脆著皇 酸青瓜

中非老

係公司一禁開嚇撚死

我係公司打丁都試過

你對住千里打丁

有兩粒蛋蛋

上一份工D囡好正，谷到我仆街

啲痴線佬又開始蒲頭

又開始追進度

啲癲佬一返工冇野做就係咁

你再唔潛水秀吉又捉你去...

正啊 快d到嫁王

一符槍職

跟

抽白貞！

即係16號就出明治維新

好呀好呀

明治維新定本能寺多野刷

本能寺課返pack抽農具

一陣又中

我非洲人黎，唔會中

有茶茶就夠

會做我新嘅肉便器

中！

風？

講事實都負評

虛偽嘅歐洲人

今個池沖田pu咪冇中囉

六花點解可以咁正

講事實又唔信
7呼符+20抽射晒落海

我未睇出埃及記都唔信女人會殺男人啦

lm

U成日十抽收工

我未睇你抽都唔信有得十抽寶二

ching ho ball

有排我還啊

職階池驗證下？

典解非洲難民都要比人針對

因為你唔係

u都叫非洲難民

歐洲人去次非洲旅行就話自係非洲人

非非歐

仲有7億未用點算

歐非非

貼圖消業障

再消

一消再消

學妹長髮係邪道

隻狗好正

想抽農具 但中左沖田

幾時出本

其實我都冇乜中過農具

淨係中農具

白色情人節唔中拉二
今次黎個回馬槍

燒！

知你只係中五星啦！燒！

成班歐洲人係咁逼害我地

要退出了

其實我真係得好少五星

我都係玩返單機算

係 成日比個個冰X同X魂逼害

你都係，扮咩？

叫秀吉呵返你囉

從來都冇公開話自己中過

唔知點解學生妹永遠有陣好好聞嘅味但成熟女性就冇

bo5歐洲佬

我夠冇啦

你直接開台哂

頭先落去買咖啡撞正啲學生妹放學

睇清錯支援明明冇寶五

抽完唔敢放出黎

留返自己慢慢享受

呢度好多潛罪犯

呢兩晚搞到你噴水嗰個啊

有個係幼稚園比人拉左

其實係佢自己FF 唔識佢

讚佢都罪犯，又b害

歐洲人沒有一個是無辜的！

咁都關歐洲事

係原罪黎

你呢咁

搵我大流士三歲有咩事？

有冇突滿看板娘

邊有咁易...

醫生...but

突滿order 呢

差一張先突到

冰魂嗰啲大佬肯定有啦

bin魂隻沖田日日用

30石阿比

屌

難得歐一次，燒都抵

仲差三千個平蜘蛛

差三千八

不要說了

刷到嘔

刷到悶悶地
要停一停

呢個活動hea打算
哂gas

又HEA打 你抽埋抽埋咁多5星 唔努力D刷活動邊夠料養呀

二日先出一關

智障設計，又唔係無限池，駛唔駛咁

少過你

三張都突滿（五單嘅威力）

今次咁鬼多關兩日一關真係好on9

id

100,104,511,750

申左
all位放40LV紅A+看板娘禮裝就係我

added 唔好將D突滿放係1lv度

源氏乳業

Me 永遠喜歡瑪修

得1lv 沖田，信長同emiya sor

無念

放係高lv不需在意加乘，因為真係要打人

Added
冰魂

好友list有個痴線佬已經133lv

歧視低lv

我都唔係131lv

都勁

等今晚十二點就要刷茄子

負評痴線佬又出現

我低等玩家

又串鳩me

新手玩家在此

搵緊秀吉？

睇黎呢兩晚千里（有鳩）好滿意

辣殺驚

好撚淫

@有鳩千里
我有架唔用既綿羊仔，三千蚊友情價要唔要

綿羊仔係暗喻？

you 想多

點解淨係問我

法國秀吉已經係潛在罪犯 好危險

係愛啊千里（有鳩）

如果你唔中傷三玖我就唔搞你

香港男學生透過18禁遊戲學日文

間接承認犯罪

中傷三玖真係唔抵幫

我係呀，你吹咩

其實我係傲嬌，我一直鐘意有鳩千里

男人老狗

嘿 我明白既

送上祝福

多謝，遲下擺酒大家一定要捧場

G佬台
有冇正常人/真絲黎解救下佢地

逃避既可恥又冇用

徵召好友孔明放3星茄子禮裝

我咪係
你有冇add我
100,102,259,275

自然回體依加得25萬，驚打唔哂點數，點算

你有冇改名? 我記得之前有你好友
我呢排淨係DEL左個6日冇ON既 應該唔會係你啦

你已經打哂D點數關?

冇，等多幾張禮裝先一次過清

冇野喇 岩岩search左你ID
你真係改左名 同埋我好少去ALL位睇
所以見唔到你隻孔明

睇你加成有幾多 我500% 清哂D點數關
依家先5X萬

500%先50萬

平時D關基本上都係得1XX%
不過開頭D點數關唔係加好多姐
之後先多 不過150萬靠自然回體未必夠
要睇加成有幾多

有改咗叫小櫻

Fgo高手

咁都可以叫做高手
呢度除左千里 應該個個都做到高手

Me新手吾識玩系甘

垃圾活動完未
快啲明治 CCC
BB 茶茶等緊我
一定喂杯俾後輩 喂飽佢

BB

一時發雞盲用錯支援，少一場+2

都話點數關集埋最後一日打，洗鬼咁急掛果張禮裝上支援咩

終於可以3T周回

大佬

有自充30既小莫就是爽

我都好想要

Added

呢隻真係未有，得呆毛

抽山翁歪咗出黎

燒

我最尾六單先中山翁都要燒

你平日講埋講埋咁多隻都話冇
得呢隻真係未有咋

要睇中間歪咗幾多隻

我有好多都冇

我幫你數數有邊隻5星冇好唔好

一係咁
你俾Acc我幫你檢查下
平時係度話冇既我幫你成真左佢

每一個彩虹=300

Fd list見到個兩天前嘅，好想刪

我見最近真係幾悶就3日del
遲下新活動一定2日斬

基本上見到2日前已經忍唔住出手

已經見到3次彩虹

長草養生就算，活動都2日唔上擺明冇心玩，Del啦

活動任最effective嗰個幾時先開？
宜家真係每日跌得嗰少少

講得幾有道理，所以del左佢了，而家仲有一個位

今日咪開始囉

今日開最高茄子

死圖

好似唔係圖黎...

已經刷左幾次，但提下真萌新食果都係留返刷平蜘蛛先

刷活動我一向留到最後幾日先食果刷，前面唔急

咁蜘蛛同茶碗之後有冇其他新任係會高啲
我今個活動一張裝都抽唔到
係三星活動裝都冇中過
所以今個活動完全係冇加成咁打好辛苦

10號開茶碗，14號開蜘蛛

感謝

只係中沖田？
星期六咪開茶碗囉，下星期二開平蜘蛛

12號個關咩都有

混關就算啦，我寧願去刷茶碗拎心臟

刷唔掂無間地獄嘅Master可以刷呢關

二十抽+十符+每日友抽
淨係中咗兩張包底四星垃圾裝
其他全部三星垃圾

打新宿御苑好過，我茶碗剩返800個 之前太撚悶

我專登刷少d茶碗等果關

諗住我冇咩禮裝刷平蜘蛛，早啲刷晒其他嘢順手刷啲平蜘蛛，到時刷平蜘蛛可以多啲時間又食少啲果

唔換綠方唔洗食果

咁要食了，平時少課金，綠方唔多
唔想好似千里咁唔夠綠方換齊禮裝

我仲有10000個綠方，以後無限池刷多d

綠方主要來源係無限池

早晨

14000

係課金

依家每場坐底有170個茄子。

（6張突滿指定就係爽）

6張突滿唔傷心咩

我每個月都用哂所有綠方

活動過左咪又係做肥料，點會傷心

由月神活動開始玩
到宜家都係得呢啲
冇邊隻好用尤其係啲裝

仲有賣種火

我每次都同人講船長周回一流，單體殺有大龍娘可以唔駛抽傑克，單體弓練滿二姐已經ok。

Btw, 點解我老婆仲未滿等？

邊位係你老婆
我基本上欠素材亦欠種火
月神都係靠今個活動啲羽毛先滿破

Say my name, 永遠喜歡瑪修

0 cost，滿技唔難，高難保命大腿，樣靚身材好又專一，唔練點對得住自己良心？

因為我卡關 未過到小莫狂出大招嗰關

我一直以為你係LOL果個....

由一開始都係呢個名，正妻只有瑪修一個

有練 卡關冇計
佢已經係我升技最有愛嗰個

船長走去升技一做乜鬼？升滿技三先體會到船長喺周回上嘅重要性

升到310

100,100,220,339
快啲練滿我老婆

船長一技係以前未開三技升嘅

申請抱大腿
同我username一樣
100,104,512,739

added, 練好二姐佢，出場次數仲多過月神
btw, 我老婆竟然裝緊月神活動禮裝

因為我真係冇裝好用

同埋你術職冇拐？係嘅話黎緊職階池試下復明啦

有乜裝係好用

有邊隻係拐

2017情人節嗰兩張突滿左已經ok啦，宇宙稜鏡， 月之勝利者，另一個結局，柳洞寺，卡姆蘭戰役都ok

子安徒生，練埋C媽啦，術單體好用

寶具當普攻

大姐嗰20lv用左嘅種火=倒錢落海

你講嘅呢堆 我得柳洞寺同卡姆係突滿

宇宙稜鏡唔突滿8%，突滿10%，唔差得幾多

要慢慢練

有愛

每個職階起碼升1隻全體1隻單體，童謠同聞西揀一隻升就夠，要升C媽，冇孔明就升隻小孔明「子安徒生」

我果隻開服升到60Lv

大姐係4星版白貞

痴線又有高手入嚟串...

即係垃圾

白貞有咩得罪你

呢度啲人真係好「友善」

啱呀，白貞卡面咁靚，唔用得都睇得

Btw 玉藻同白貞應該升邊隻先

用鯨貞射死你

有拐升拐

靈三圖樣衰到，不了

咁升完孔明之後升邊隻，白貞都拐拐地

5星有自叉都可以升先

泛用榜

未寶解都唔想用住

升級順序建議：有愛>>>>>>>>>>>>>>技能有自叉>技能有魔放>技能加攻

寶解之後係高難好朋友

手痕中咗沖田

寶解左之後再講

全個post搵個非洲人都難

當你有一隻5星，你已經唔再係非洲人

如果係用幅袋抽返黎點計

同樣係月神入坑，未經歷過福袋

你係鬼

stronghold 等術師匠了

利申，泳裝同阿榮唔計

仲有艾蕾阿比

係喎，仲有槍凜
btw阿比要唔要都得

呢到d巴打一手痕就會中，點跟

講到自己唔係歐洲人咁，哈哈哈哈哈

典解矛禾份

巴打係咪有突滿看板娘嗰位

係，但係好友已滿

尋日加左你啦

冇㗎啦

點都唔夠歐洲人鬥的了

我認識嘅非洲人，只有一個，佢叫做懶貓。

25單寶0嘅王者

屌 出咗隻童謠畀我
係咪想我整隊全Caster

720抽寶5沖田

350抽bo5

童謠幾好用，要知足

太多caster

職階池抽多幾隻

啲R周人又上水逼害

你咪係囉

歐洲互片

係反抗歐洲殖民主義戰爭

翻工不了

你都係歐 不了

歐洲人係到角力，都係深潛先

呢度冇人係無辜嘅 冇得走

好想要沖田

開台囉

Strong hold緊

課囉

想要沖田唔係唔課嘛？

善良的歐洲人？若是尋找，或許能找到。但是，只有不出現在非洲人面前的歐洲人，才是善良的歐洲人——歐洲人殺手

歐洲人沒有一個是無辜的.jpg

又射左十抽 不過...唔中

風啊！

FEEL到會一符中白槍

中BUG屎啦你

你係咪無限石架

話左冇善良的歐洲人架喇

ok u win

一野就中啦，我就是成功的例子

佢明顯黃金律EX

風已中

風起雲動拳

星爆氣流斬！

留返抽嫁王同金閃

石頭管理學

CCC池快啲到！我抽撚爆！

ccc我一定中！

冇氣勢冇威勢冇姿勢

歐洲流星彈

千里（有鳩）幫我撐十秒！

發射前10秒

我唔係秀吉

變哂痴線佬

班基佬谷左太耐

你為咗大家利益著想犧牲一下

93男雜交 僅著內褲擠滿30坪 瀰漫濃郁腥膻味

諗起呢度有人畀人搞到變噴水池

唔係公廁

即係你承認變噴水池

唔係噴水池

Off topic la diu
好撚噁心呀🤢🤮

挑起哂班基佬癮

你都係
唔好用結左婚黎做掩飾

我呢啲正常人真係頂唔順

最可怕是 課需要及時
只差一秒 Pick up都已變歷史

你問 我愛你有多深

我愛你有幾分

我的錢也真

我的心也真

寶五代表我的心

出現了

有新icon

秀吉同千里經常一齊出現

中!

做完愛攬完look電話

樓上

又黎

Fate Gay/Order

呢到真係好多gay佬

千里下次再直播應該會引哂班基佬去...

點解咁多基佬玩fgo既

5男被囚一起縱慾 牢房竟成炮房

到而家連30萬點都冇
平蜘蛛就仲差成幾千個
哈哈哈哈哈哈哈

呢個先係佢目的

天國有115
平蜘蛛等最後個關

等得好辛苦

大家早晨，又到咗happy friday

快...快點...畀我抽...CCC池

底線係幾多pack

1符算
等早見同殺生院

一pack起，兩pack止
小課怡情，大課亂性

課到自己懷疑人生

你歐洲人怕咩呀？

佢自稱無課

我橫跨3個福袋不敗唔係人人都得

咩標準為之不敗

咪係無課囉

中白貞不虧

以前課PAD就係咁，追紅奧幾pack石車落去，到找卡數個時完全唔知自己係到做乜

係滿滿嘅愛

1pack 618可以食餐好
10pack可以買ipad pro
15pack可以買部好notebook
當時梅林pool我同FD講中到就請食飯

唔係用幾多部 iphone x 黎做單位咩

用IPHONEX做單位應該隻隻都BO5

你班歐洲人五符/十抽都寶五左啦，扮咩？

乜你班? 你當自己隻船長死架

船長冇寶五，sor

唔通寶四就可以話自己非洲麼 ?

原來你仲有BO5JACK子

寶四不能算歐洲……寶四！……白字寶具的英靈，能算歐洲麼？

歪出黎唔計

我都想要JACK子
次次都大姐搵我

歐洲人一進來，所有非洲的酋長便都詛咒着他，有的罵道，「歐洲人，你又將新pu英靈抽到寶五了！」他不回答，對樓豬說，「射左五符，又射左十抽儲落嘅石。」便排出九個綠方。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又十抽就寶五收工了！」歐洲人睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見你開台十抽，五次彩光就寶五了。」歐洲人便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「十抽寶五不能算歐洲……十抽寶五！……用石抽才寶五，能算歐洲麼？」接連便是難懂的話，什麼「大爆死(其實中左)」，什麼「五符」之類，引得眾人都怒罵起來：整個post充滿了濃濃的殺意。

jack子

有大龍娘其實唔需要Jack子，認真

兩隻都冇

我大姐已經寶二...希望佢同糞恩仲有對不起專心3P，咪再黎搵我

咁用人地嗰隻

agger

Diu又中

風呀嘛

用山翁

五星冇咁易中架

殺職有兩儀式同師匠其實真係好夠用

已經10/10/10同9/9/9

神藍傻

有冇巴打知連登圖點樣可以係電腦打包

殺職有謎x好夠用
利申 謎x黨

我最威就係呢隻，bo2

G

Bo2都拎出嚟曬

所以我唔係歐洲人，仲要兩隻都係歪出黎

咁我個女係幾勁嘅

總之有五星就清算啦依加

寶一定寶五都好，有中就好

咁一定冇我份

但你寶五喎

都話歪出黎唔計

歪到寶五睇黎你平時都課幾多

抽個一刻見到金圈好

但係見到卡張圖同pool冇關即時就

新活動課一單咁囉...
抽山翁歪佢出黎點估到

原來呢度真係好多歐洲課長

英靈同禮裝都成日都歪啲非pick up嘅，糞game
唔撚想再見到Fate Zero人物嘅禮裝啊屌

活動就算爆死都可以安慰自己當抽農具，冇咁心痛呀嘛

一單bo5 依到d歐洲人好誇張

邊有話係一單歪出黎
由開始玩到山翁pick up先歪完

幾時到我歪隻jack子出黎
好想要

下次pick up加油

上次雙pick up射左一單

黎緊職階池又有機會，反正白貞就寶觲，佢個池抵抽

今次沖田又冇忍到手 決定strong hold到ccc

今次一定hold得住！

Hold左四呼

你使乜hold，到時課一課就有啦

第一次歪-NEW正卡面正聲正
第二次歪-寶2升幅好(自己安慰自己)
第三次歪-正!估唔到十抽中馬爾大
第四次歪-哇!係金色天秤呀!

佢到時又忍唔到手抽，仲要抽中架啦
利申：未來視Ex

職階池變寶四？

1.師匠
2.媽媽
3.弓呆
4.XA

快點寶五白貞吧

佢講過寶五就del game了

好快實現

第二部都捱唔到

佢會唔會因為咁突登抽啲條件POOL

我寶5左白貞同icon 係咪可以del

風平浪靜的一天

又有歐洲人上水

好快都變強，唔好衝動

佢講得冇錯喎

冇課

日服友情TEST
中5星火=少一隻五星

笑什麼千里（有鳩），你也是歐洲人

同秀吉梳乎緊？

你成日提住佢都唔知你係咪...

做咩又切左？ 你地終於定左角色？

你係咪cls架

要怪就怪長草期太長啦

連登比人話G佬論壇係冇講錯

好想要jack子呀

由你講出嚟特別有說服力

仲有成個月先出BB

最好唔好咁快，我射晒啲石比舊劍

活動角嚟

Agger

老屎忽

職階池抽到有

咁你都知？

啲負評快撚到

咩人咁撚得閒

冇錢
要留錢upgrade我套portable audio player set

Spk

買唔起
打算出小黑磚+iem

我都想
Btw諗住轉咩iem 呢排都冇咩留意

我諗着試
fender ten 3
acoustune hs1600 series
xelento

啱啱秋季耳機祭ath出咗隻雙圈iem我諗等埋再試試

一返澳洲就乜都冇得玩表示
Btw我想轉cm

唔係啊，I mean BB=CCC=殺生院
係我1999

rich
sony justear等緊你

ok，課到寶五就無數

有諗過換justear 但呢幾年唔換住了
覺得好哂錢

我都係儲咗成年錢，用生日做藉口等自己好過d

自從玩FGO後，身邊冇咩餘錢了...

你不是還有賢嗎?

所以我好少課金，最多福袋

這個味道...是說謊的味道！

賣左一個了

100,102,342,628 求好友

又一高手

jojo

小櫻added

千里added

同唔同意jojo首op係本季最強?

無念 added

點樣本季最強，而家出左五算得一首op之嘛

五集

佢講緊成個10月新番

問過我gridman未

超人

哦sor 咁係最強啦因為我浄係有睇jojo一套

清識ball

Me係Jojo死忠

睇左六部 唔算鍾意
但感覺上jojo廚都好恐怖

求好友有無人加 100,102,459,773

kanooo added

無念 added
ching全男角

added amm693

小朋友睇刀劍，大人欣賞jojo

我感覺到戰爭嘅氣息

真男人呢？

真男人睇天元突破

千里added
Btw feel到巴打你應該同呢度啲人好夾

同你最夾

我一直都好想同jojo廚認真討論jojo有咩好睇
但驚比啲jojo廚打死

行開啦死基佬

證明你仲係...尊重友善包容

啲jojo廚就係呢個不可一世嘅態度先攪到我唔敢行埋去
個感覺就好似講緊唔鍾意jojo就係唔識野咁

利申少年漫畫愛好者

其實千里巴有冇睇過

因為你用 黎睇

嘩屌 冇野做search下佢個ID
見到佢個名就知同千里好夾

上面咪講左睇左六部

你入去啲火影 死神死忠區咪係一樣

其實套套野既死忠都係咁架啦

其實我係卡通派嚟，睇漫畫要用silde好麻煩

其實係咪因為jojo冇囡所以唔啱你口味

點會 全男班先岩佢口味

感覺上火影撚係ON9
但氣場上冇JOJO廚咁勁
利申半個火影撚

好多大腿加我

又批鬥

咁你都係高手嚟嘅

唔知點講
但好似第三部同第五部比我感覺好公式
第六部嘅戰鬥超展開有啲夾硬
第一部直頭悶
最好睇我覺得係第二同第四
但整體都唔差嘅

新手上路姐

比你地屈屈下啲人都當真了

其實感覺最好睇都係第二部，Joseph個性格好正

千里又扮非

非字數目代表佢食過嘅非洲大肉腸數目（好似係）

咁都有得gay

今晚開茶碗關，刷完又要刷茄子了

課唔夠禮裝？

差好多野 已經數都費事

已經冇數了
求其打換完心臟書頁算

復刻活動唔抽禮裝了

有強迫症，一定要換晒先舒服

想喊...

第六部係公認難睇
第一部係幾悶同老土
我覺得第三部有替身就開始好睇
其他我最鐘意第四部 仗助同吉良吉影boss戰

其實好多時一開始睇新一部都係難捱 但越睇就越有味道 到睇完晒成部就會覺得有啲嘢留係個心度 可能係一句對白或者作者好鐘意講嘅黃金精神 呢啲嘢簡唔中就會撩下你 （入樽同鋼練我都覺有）

但我睇火影同死神呢啲就俾唔到呢啲嘢我 好多時水過鴨背咁 睇完就睇完咩都冇留低

如果搬唔曬個鋪頭好唔舒服

黃金精神 打撚死人
BTW我覺得火影第一部>JOJO

唔好聽佢地講
成班9upper

要見到冇嘢換先會開心

我就黎刷曬茄子

我都係剛入呢個post

唔係唔想搬
又冇沖田又冇禮裝點搬呀

記住呢度得我係正常就得
其他都....你明架啦

差700個

抽！

但係我茶碗冇刷過咁濟

咁快開始獵食？

茶碗最易刷（好似係）

由其呢個 痴得好均

用冰魂嗰隻

職階池 術職 想抽孔明 但好驚中其他兩隻 上期福袋已經食左屎

玉藻同三藏都好嘢黎

只升男角

今次真係 Fantastic Gay/Order喇

因為日伏全女班, 台伏咪全男班

咁日伏唔用孔明+梅

抽唔到呀
福袋中三藏同伊莉雅

你咁饑渴去搵秀吉啦

不奪人所好，不了
況且我仲有瑪修bb

懷念醫生...

已經刷完茄子

我已經歪曬，所以職階池完全無感

沒有醫生的日子

三隻都好用，唔可以叫歪

次次福袋想復明都未成功過

依加狐狸bo2三藏bo1

傲嬌男

沒有醫生，台服失去了歡笑

感受到佢對蘿莉嘅真愛，希望佢快啲出返黎

職階池復明

我諗要等阿比出e生先會回歸

我相信佢係有睇post嘅
只係佢唔講野姐

默默地為每個reply送上祝福（負評）

負面應該係不作死嚟

孔明依家嘢，你想要佢，佢唔出，到想要其他人，就歪比你

所以保持平常心，四、五星有中就好

星期六日又要不停刷

要溫書

邊刷邊溫才是好Master

再玩要仆直了

渣ga
不過而家仲係長草期，冇咩所謂

睇左遊戲三人娘，好撚好笑

睇到香純個姿勢，我諗起老師將新郎分開一半嗰幕

第一場就有

笑撚死我

死post日

未死 大家未訓醒

太早起身又瞓過

今晚12點就是我成神之時

因為係職階pool都出白貞而成神

extra pool 要星期二喎

準備左咁耐佢準備要發動寶具——「Pick up時刻已至·其為白貞寶五者」

我諗跌心臟機率起碼有六成

發下夢可以既
之後20場1粒都冇

0機率

你跌哂人地個啲咪可以六成囉

白貞寶五真係棄？

禮裝一張都冇跌過，只會跌exp卡信信，on9 game

打5場中3粒

信信正啊

我都未跌

同你交換禮裝oj?

不了 因為我兩樣都有跌

果然冇善良嘅歐洲人！

頭兩場都跌，令我有錯覺，以為每場都跌

中

有左？

你就有左

未跌過

好易跌 跌咗兩張

非的幹不過歐的

機率得1-2%
跌埋我哋嗰份

希望佢地到明治維新同CCC活動嗰時還孽帳

歐洲人係黑心啲

我非洲人黎，一張禮裝都冇跌過

我要泳裝就ok了

我ccc抽到嫁王就心滿意足

same

追金閃寶二

成班話唔抽，之後個個池都中

兩次尼祿祭都冇抽？

我用大腿隻高寶金閃夠了

本身有個
但抽到寶五就棄左驚

不要再說了

8月先開始玩

我9月

個個都青出於藍

Google Play 送$24拎咗未

又話溫書但又有咁多時間搵J圖

我大把貨啦 邊洗突登搵

小擼怡情 大擼亂性 強擼灰飛煙滅

怕WHAT

U人肉噴水池唔怕，me正常人頂唔到

係移動大炮USB 唔係噴水池

果然J完唔應該入post

離臨介點仲有4個半鐘

Pu又點，咪又係抽唔到，等福袋啦

白貞寶五are you ready?

等睇白貞命突破職階池限制

記住上黎報到

上黎宣布棄game

po左十鳩幾次仲玩緊

口裡說不

[有圖] 點解d毒撚咁鍾意對住裸女figure射精?

入面係咪好多都係醫生啲fd黎

點解你會對呢啲嘢咁有興趣...

咁啱睇到姐
成日借啲意屈我

我疑問句黎，冇屈，唔好咁敏感

你每句野都想加啲唔知乜鬼野設定落我度

又爆死
嬲到我亂食左1pack芙芙

叫左你等extra池架啦

五符?

1

中 !

大!

我隻白貞原來未開寶具語音

中!

原來發夢

我就真係中啦

自己跌落火堆燒啦

好似有bug?拉二每回合結束嗰時會自動回少少NP?

早晨
又要溫書

咪又係邊溫書邊睇J圖

各位用尿兜真係要小心

認真試過幾次俾G佬昅 同埋好多G佬長駐一啲乾淨啲公廁搵炮友

係咪比MATA昅

應該係千里（有鳩）

白貞寶五未？

JOKE

就死

溫書呢啲嘢，兩個鐘為上佳，三個鐘為撳手機

我溫多過兩分鐘已經唔得了

六花

廢

溫到留哂口水

J兩嘢輕鬆下先啦

想噁

日服終於過完第一部

7章後期到終章都係用b叔大腿單挑過 孔梅根本就畀廢柴用

打蓋堤亞都只係用呢隊 都唔明點解技術堅流大師兄點解要諗咁耐

歡迎醫生回歸

放假留名#bye

熱烈地彈琴

醫生

蘿王回歸

今次真點回歸

HP:||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||
陣亡

加油牙

JOJOOOOOOOO!!!!!

收工

又十抽中左

年尾先CCC

撚樣巴介唔介意講下你有幾多隻五星
想參考下無課玩家嘅數據

傷心事唔好提

唔係，都冇哂石同符，點抽

歐洲人悶悶地就課一pack抽，喺呢度我已經見識過好多次

要留錢買iem，唔課

一係唔課一係課到有

出現了，歐洲人的理論

發覺連登有啲功能WEB版有APP版冇
但有啲APP版有但WEB版又冇真係好ON9

你咪又係 扮乜

歐氣幾時有？把酒問三玖。
不知今月卡數，要還多少錢

Me非洲的Berserker

精明消費者呀

我非洲人邊有咁多錢次次課到有

三玖今集好波

集集都好波

爽，係大陸玩完返香港

no 1

又成人台

玩完仲有精力J三玖bb

今晚同你兒童台

揼骨

不了

去左邊間？

真係唔知39邊fuck正

果幾間

三玖bb係完美

千里唔識貨

本身我仲以為個五個會勢均力敵
真係估唔到39會跑出

我用圖黎說明：

三玖

五月

高下立見

用外表黎分咁膚淺

呢幅圖係根據五月嘅內心畫出黎，好真實

如果咁易中就唔洗有人等PICKUP抽啦
我相信唔會再中

邊個等pick up抽白貞？

三玖內涵都屌打五肥

要拎諾貝爾獎了

差唔多清晒茄子，之後可以專心農平蜘蛛

平蜘蛛仲差好多

你唔會有問題啦

差2000個（計埋換綠方）

我差超過2000個

你夾埋加幾多

如果唔換禮裝就差2000個左右，想換埋嗰兩張就2600個

我指加成

要計下先

抱到裝突滿禮裝嘅沖田嘅話，而家最高係490%

點數正正常常冇問題肯定爆一百萬，睇你強唔強求果後果50萬D素材

梗係要強求啦大佬，有傳承結晶喎
好似我呢啲0金方嘅唯有靠活動一粒一粒咁拎

壓哂D 4星去

G持

又b害非洲人

我都系非嚟，友善包容okay？

理性友善包容

我呢就叫做非洲人
冇歐洲海豹嗰時我係狂化E
有歐洲海豹嗰時我就係狂化EX
有樣嘢我比人地叻嘅係我唔怕黑
但我都同其他人一樣會怕爆死架

+490%即係5.9倍
天國有224600x5.9=1325140
hea打都過150萬啦

點解我咁非

系牙，同病相憐

白貞寶四都叫非？

寶4其他常駐都冇咁嬲
仲要好多常駐我都冇
你比大公阿周娜我都好呀
我想要南丁呀

發動寶具——「Pick up時刻已至·其為白貞寶五者」

今晚12點係咪有寶5白貞降臨

會有巴打剷Game

笑左 白貞pickup從來未抽過

你一發動寶具，唔pick up都變pick up

可能抽白貞pickup會歪第二樣野呢

唔會歪
會十連出兩隻

變無記名靈基pick up

今個活動跌第3張

你一出現就想燈瓜佢

祝今晚白貞寶五

雑種如きが 吠えるではないか

幾時開放返加好友？

酔狂よな

(相)其實d幼稚園老師可否遮一遮小朋友樣先post ig

尋日見巴哈有個咁嘅野，你會唔會有興趣去睇

繪師 RA 台灣個展「果色衣豐」 將於週六起在西門 d/art 畫廊展出

即刻攞假先⋯⋯

April：聽說那個展場沒有出口，買票進去後是FBI偵訊室11-11 10:14:32

無問題的 我同班FBI見慣見熟

佢哋一早都知 我咖啡要多甜少奶 我入去嗌照舊就得

多甜...少奶...又啱喎真係

拎啲出嚟分

某知名黃姓棒球教練2014年9月獲聘在新北市一所國小教球，認識一名12歲少女，黃男認少女當乾女兒，卻將少女帶往自己住家、汽車旅館多次嘿咻，甚至就在路旁搞車震還肛交，直到去年6月兩人在少女住家嘿咻，被少女母親撞見揭發，兩人3年內共嘿咻91次，新北地院考量黃男認罪，屬兩情相悅，已45萬元和解，已獲得少女原諒，也表示不會再犯，因此依《刑法》第59條減刑，依73個對未滿14歲少女性交罪共判刑2年，另1依18個對未滿16歲少女性交罪共判刑1年，均緩刑5年；尚可上訴。
已離婚的男（42歲）在國內教導少年棒球頗有名氣，2014年9月獲新北市某國小聘僱教球時，認識該校一名12歲少女，兩人發生情愫，成為男女朋友，由於黃男也認識少女父母，因此還收少女為乾女兒，不料，黃男竟以乾爹身分掩飾與少女間的情侶關係，自此大膽出入少女住處，並在少女住家或個人住家與少女嘿咻，還帶少女到林口、龜山、淡水等地汽車旅館開房間，並對少女口交、性交、肛交；還以乾爹身分帶少女出遊恆春墾丁、南投等處，並在民宿內與她發生性關係。
更離譜得的是，黃男急色到在少女就讀國中旁，大玩車震。直到去年6月，黃男大膽在少女住家跟少女嘿咻時，被剛好回家的少女母親發現，才揭發此不倫師生戀。
黃男被起訴後，認了與少女自2014年12月至2017年6月間共發生91次性行為，法院雖認為黃男未嚴守師生分際，不知自制而跟少女多次發生性關係，已嚴重影響少女身心、人格發展，但考量黃男無前科，又與少女達成和解賠償45萬元，取得原諒，認為黃男已受教訓，也有悔意，應無再犯的可能，因此依《刑法》第59條減刑，針對少女未滿14歲前，兩人共發生73次性行為部分，共判刑2年，另就少女未滿16歲前兩人發生18次性關係部分，判刑1年，並給予緩刑5年，緩刑期間須保護管束，另提供200小時義務勞動，接受4小時法治教育；尚可上訴。（孫友廉／新北報導）

醫生有冇考慮過移民台灣，住新北市？

Son bugs 係我最想住嘅地方

寶島根本係將二次元化為現實嘅地方

新北市 +1

簡直係可以畀我實現願望嘅地方
好似咩play 都玩得咁

根本你諗到同你諗唔到嘅情節都可以係寶島到搵到

我成日係度諗上到枱面都有咁多
咁枱底咪

真係好想試下做 我係之前啲post講過嘅玩法

新北好撚多老屈事件喎

錢啫，歐洲課長們唔怕啦

就係錢問題我先唔去
台仔人工咁低 工又難搵

你搵夠就過去退休，玩爺孫play

中學畢業個陣都有個早我一年畢業嘅老友去左台灣讀書 想叫埋我過去 但我都係因為想搵錢先唔去

老左無力玩啦

不過台灣細路女 細個個陣都好似啲蝗咁 真係即刻無moon
可以嘅話都係想玩鬼妹俄妹架妹多啲

對住蘿莉，我相信醫生你到100歲都扯到

我唔係一個求其嘅人

我對品質同品味都有追求嘅人

我唔係咁隨便的

Sick食

以前樓下間小學殺左校 之後變左做國際學校 每日搭地鐵都可以見到啲鬼妹返學 以前部門個陣仲可以專登就岩時間行第二邊門口睇佢地落校車返學

今日D友點幾千幾千咁黎

打錯關仲要跌張信信，晒撚左我40AP

屌 跌閃箱開心左三秒
點知係信長黎

有彩虹先係真

你個張跌左比我

明喇咩？我頂佢已經幾次係咁，欺騙我感情
係咪覺得我非洲人好蝦？

十字閃同彩虹圈差好遠喎

唔好燒住 等我12點1符中jack子先燒

見佢跌嗰下有啲特別開心左一秒，跟住見到金十字，屌

金圈!
金卡!
天秤!

我好期待睇你抽

利申 我隻Jack子陪左我成年了

原來跌箱個下睇得出架咩

遲左玩 好後悔冇抽到新年個福袋

咁快幫自己儲NP準備今晚開寶具

會閃一下金光，屌

福袋都可以抽歪嘅...

feel到會中貞德

同lun yeung鬥快寶五

那麼就讓你們見識一下吧。我FGO旅途的終結，將此糞Game徹底抹除……非洲史的終焉，我的最愛(白貞)降臨的瞬間吧。寶具展開。Pick up時刻已至，其為白貞寶五者。來吧，跟我一起見證奇蹟的瞬間吧！

一路好走

你地可以睇pickup池入面
白貞有幾多%中
想我死冇咁易

你都已經歪過4隻 我真係信乜都有可能

佢招寶具成功令機率由不足1%加到100%

得0.012 都歪到上寶4
cls 好撚勵志

或者寶6以上呢

超越咗歐洲，係氣運之子(over)

氣運之子（白貞）

白貞愛你

病嬌白貞，快啲叫媽媽

仲差1600茶碗 1900平蜘蛛

差千五蜘蛛，視情況唔換齊綠方算，留蘋果等抽箱狂抽

有四星自選果陣記得揀牙福

應該揀R姐

神早歪到寶五，不了
我會揀黑槍傻

南半球

尼祿定黑傻兩隻都想揀

尼祿pick up次數多過黑槍傻咁多...

我想要劍黑傻 槍冇乜feel

哦...歪過，所以唔打算升寶二了

Passport得返唔夠半年過期 入唔到台灣

Book左星期四返學個陣出去搞

應該趕得切9號前攞到

新北市gogogo

醫生對蘿莉的愛比天高，比海深

有fd係台灣讀書
我連錢都唔換 淨係買機票入去就得

勁

Btw，開po未

叫千里 未收工

@開post專員

開post ar

唔係屋企

照開啦

睇下邊個黑仔拎到1001，逼佢開

1000